[重點消息] 大台出現了！請用力推！

今天看Facebook 才發現，梁議員在這幾個月期間一直都有幫示威者搵出路！政府撤回之後，大台開始上水了！

Source: 商台-晴朗

應該要推上微博

感謝大台幾個月以來的支持和貢獻🙏🏻好人一生平安！

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

請各位幫手推上微博！讓中國同胞知道她的「好事」，感恩！🙂

不能讓700萬人忘記這大台的大恩大德🥺

曾經聽人講過喺示威區見到有個身形好似佢，而且重好落力指揮手足，大叫「光復香港 時代革命」把聲好似佢

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[member]所以我地一路都唔認係曱甴
因為我地一直都有大台
而大台話事人就係鼠王芬
而我地真正身份係老鼠［member]

希望大家可以守秘密

diu... 隱藏唔到
唔該admin delete

事關重要

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書